有冇人好鍾意日劇嘅風格同節奏

希望Netflix可以合作多啲日劇

好想睇多啲高成本製作嘅日劇